如何在不合作中，賺民意，2者皆可得。

虛構一處境，點做更加好

齊來動智慧

林鄭唔會理你班蟻民點死
剩係關心枝鳩旗

我都無Idea...

發夢見人起火， 旁邊有人幫手大叫/舉牌報消防，

旁邊有個紙皮寫住消防員對不住，比人映到哂

（手動轉貼，請廣傳）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

目標係點做更雙贏，點做更加好

冇事！唔使過慮！只要唔好傷害到市民！唔讚成勇武唔等於支持政府！而家係黑警傷害市民！民意已一面倒！

目標似係碌卡同時賺積分

有得賺點解唔賺埋？

現實根本無可能。完

推